呢條藍屍友真係好出位

無意中share 到落我度 真係想幫幫佢

有死鬼佬睇住 笑撚死
真係有人信

On9要出位，成全佢，推佢老母！！

推佢老母啦！

又係個句唔識/理政治
光環呀？

push

講啲野好on9咁都嫁得出